「首先我支持特朗普」，同「首先我反對港獨」一樣都係咁撚柒難聽

鬼唔知你想割鳩晒啲侵粉然後扮中立咩，想做騎牆派就出聲啊嘛，咁撚多整色整水

我就是侵粉，你們可以割席了

首先我支持拜登

因為都係冧蘿莉

首先我支持美國民主黨 不過今次爭唔落 真係傻都知佢做假

首先我支持拜登，

但選舉用淘寶票出千真係幫唔落

利申 熱狗 樓主走先 等比人屈毛..